美劇集中討論區 (7)

神劇等推介 (由user Dr.Cormier & 在你的左右整理)

2017 新舊劇回歸時間表
(未公佈哂所以未齊，個網會keep住update)

Metacritic 2017年美劇評分排行

[殘體注意] 呢個網可以睇美劇新聞同時間表 (雖然係大陸網但新聞都幾update)

線上:
DL劇可以去 搵片再去subhb搵字幕
字幕:
如要劇透請預先提醒再加粉紅細字

留名

推下先

推爆舊嗰個先啦

pish

1002

推

新po留名

好期待got s7,8
果種世界觀同慢慢揭盅既感覺好正

新人新po留名
平時有做cd rom mon po

唔跟原著 不了

對呢套野已經死左心

冇睇過原著 我都知s2打後偏離遠左

留名
美劇新手

越睇越憎D&D
明明睇頭幾季果陣好尊敬佢地

以前真係好期待，次次臨播幾個月出Trailer都會睇完又睇，日日好似倒數咁計住幾時播 而家係完全no fucks given

第1次睇美劇多多指教

一念無明好好睇

後日放學睇

你喺到使乜叫我地開

有冇人有睇the originals 🤦🏼‍♀️

13 reasons why係咪好睇？

啱啱開始睇modern family
有冇人覺得claire好正

我未睇過電視, 點入手好

去垃圾站蹲點執部返黎

剩係睇左
Mr robot
Sherlock
Daredevil
Htgawm
四套都幾中意

sherlock

HOMELAND

Htgawm乜咁重口味

我睇哂！唔鐘意claire老公
其他都好鐘意

phil好搞笑喎
我個個都好鐘意

個個都鍾意 但係會唔會完左第八季就冇呢 見住Jay老

除左Cam有時over左少少之外都幾好
近2季開始有少少疲態
Apple廣告嗰集真係經典

KO左BLL
成套劇d境, 拍攝手法同演員真係挑剔唔到
班細路都好得

鍾意Black Mirror可以試吓睇Hulu新劇Dimension 404(有Joel McHale)

【轉自天涯小築】這是一部幻想類準詩選劇集，每集故事完全獨立。在某種程度上類似英國的《黑鏡》。故事靈感來源於互聯網上臭名昭著的「404」錯誤代碼，主題為「一切怪事都可能在網上發生」。該劇混合了科幻、動作冒險、恐怖喜劇等特點;當你深夜三點鐘還在泡網時，你可能會遇到網絡的黑暗面;看到一些無法用現實社會的觀點來解釋的古怪內容。例如：一段晦澀的卡通片可能包含著時間旅行的秘密，能量飲料可能引發世界末日，美國航天局的頂級分析師其實是個體型龐大的、無所不知的、有感知的「立方肉塊」（而且名字叫做Bob）

trailer:

仲有音樂都喺好正

係, 講漏左

Game of Thrones

正bo

出左？ 大家做咩唔like got既而家

如果黑鏡係10分有8分

呢套得4,5分左右

弱雞版黑鏡

Same 宜家係恨鐵不成鋼既感覺

都係夜晚休息先上一上黎姐 仲邊得閒留意開新post呢d野
以後都係邊個順手就邊個開啦

四月better call saul, Fargo, silicon valley一齊黎

目黑川d櫻花多撚到 全部滿開

我覺得仲係好正喎
除左龍女條線悶 其他支線都冇咩
北境同城牆外條線仲越黎越好睇

BLL真係 狂loop soundtrack

你有無諗過我哋聽日仲要返工嘅人嘅感受

都係寫sheshe線, 都係一集得<10分鐘screentime
點解the good fight寫得好過supergirl咁多嫁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 其實成個劇本都係
屌你老母cw
supergirl個2個靚女d

Homeland finale咩事 見到個grade得D+

呢套好似好低budget

宜家睇

淨係知今日TWITTER 好多人講

點止 仲有好多其他

Maia(Rose Leslie)d戲好屎，好awkward，EP09睇到我擰哂頭

不要再說了！

呢個真
特別係其他人又做得好更顯得佢屎

睇得出佢好努力咁用微細嘅表情嚟演
不過fail哂

Lucca都好戲過佢

各花入各眼 覺得劇本/劇情發展差左，趕收工
Arya條線都衰左

好似有人死左

Lucca不嬲我都幾鐘意
但好掛住Alicia
仲有jason
你地咁快嘅，我睇開個個網得ep8

好靚！我月尾先去 sosad

sense8 s2

今集提一提Alicia 個名已經好開心
佢仲做緊律師

反而冇提過Cary

May 5

Sun

仲一齊緊

jon

條底褲

唔講都望唔到

月尾去 到底仲有無得睇

好有puppy love feel
Btw rose隻手都幾多斑

食__啦你

上tvmaze望左下, 四五月勁多野睇
可能六月先開legion

Youtube link

Sense8 | Season 2 Official Trailer [HD] | Netflix

Diu係啵

BCS

Mike 真係好正，又smart 又有恆心

植入式廣告嚟

條trailer睇落好epic好正

企高一級影

月尾有d危
我算月中去原本都驚已經開完 d人又話櫻花一落雨就收皮

平時呢度已經周不時提4 5月係痴撚線咁多野睇

Rose leslie本身係貴族黎

S3E1有咩感想 好撚想睇

好撚好睇，Mike爺好型，屌今季得6集咁少

等house of cards等得好辛苦
原本以為等到3月就有點知6月先有

冇睇書但覺得套劇好正, 點解大家咁憎套劇?

分享下圖好喎

佢地好襯

我都覺得唔錯
等冰與火之歌既書出哂先睇
廢時睇完又要等咁耐
一個唔覺意冇埋尾真係唔知睇黎做咩

尾

Orange is the New Black S5 First Look

BCS

Chuck

S4最後Daya型到
而家就變做叫班人quiet

已經唔記得S4 finale講咩

美國人新一集熟肉已出

新人留名 啱終於睇完lucifer

尋晚忍唔住漏夜喺酒店睇左 好撚正
今季一定好撚勁，睇interview vince話好似拍緊brba咁

Btw 今季都係有10集喎
點解話得6集

遲d播仲好 咁多野集中埋一齊睇唔切

咁大個Cliffhanger都唔記得

Potential sophomore season of Big LittleL ies would focus on Zoe Kravitz (Bonnie) and [size=1]her abusive father[/size=1]

導演 快D返黎啦

Homeland今集

要google S4 recap先記得

某人嘅死同成班inmates企上枱反抗最深印象

um......
Bonnie我麻麻

最尾睇到又喊又嬲

我都最憎bonnie

見到Fargo S3 / leftovers S3兩套review反應都超級好
仲有Bcs S3一黎就咁好睇
我眼閉了

冇Madeline同導演，不了

The third and final season of "The Leftovers" is extraordinary

Alan Sepinwall比得100分係信心既保證

有無邊套劇好似spartacus咁正?

到底會唔會交代d人去左邊

I’m ready!

冇madeline咩 利申未爬文
不過雖然鐘意佢個角色，但幾個主角黎講佢條線算弱弱地

會交代就唔係leftovers

去完旅行返黎好想resign之後呢幾個月全職睇劇算

唔想做fyp呀!!!!
好多野未睇呀!!!!!!

Bcs我覺得還好
Fargo真心高質

好後生

依家未睇曬當日出既劇都唔敢入黎

Jude Law做鄧不利多

有人劇透？

9估Reese會番去拍電影咋

毒舌Madeline好正

拿拿臨揾人嫁咗佢做全職主婦咪得

做女真好

Bcs 冇睇過breaking bad 照睇
會唔會唔係好明架
好掙扎追唔追

前傳黎冇關係
但有睇過bb有啲位會有共鳴啲

老餅post

Young Pope to become the Young Dumbledore

未睇但我都知係邊個唰

佢同nicole好似有bll個作者另一本書既版權，但未confirm拍劇定戲
同埋佢都好似幾熱衷拍S2

講呢D

絲打返來未？等你開Fargo討論區

想娶c字頭翻屋企日日煲劇

移左民啦
等人開

咁重口既說話都講得出口

一上metacritic即刻J ed

睇到第三集

Fargo

我都係鍾意佢多過印第安佬

睇哂13 reasons why

去wet都上黎post

唔係美劇
有冇人睇wentworth
主角真係死撚左
franky 又俾人拉返去

呢個假期想煲返Fringe, 請問有冇網可以睇到

啱啱再上，The Handmaid's Tale有97分排緊第一 omfg

日頭行到腳跛
夜晚休息上黎回下post當輕鬆下姐

Bcs s3 Netflix 有冇

第一日已經有，快睇啦

‘The Leftovers’ vs. ‘Fargo’: Which Of These Is The Better ‘Best Show On TV’?

Team Leftovers

chuck幾撚時仆街死
見佢前面憎佢後面

好明顯羅琳已經放飛自我將hehe couple推上大銀幕

想開始睇Fargo和leftover, 但vmus片源失效, 有冇其他線上片源

睇緊02

我都啱啱一次過睇完 忍唔住上黎留言
Hannah
尤其最尾3集真係越睇越sad

me2
啱啱睇完
so sad

the amazing race s29好似個個都好撚勁

taboo幾好睇

巴打快D出去開定leftovers post
如果唔係我地又要喺度打細粉字千字文comment

Jude law

C字頭開Fargo po未？無就我開

淨係睇過幾期美國版
好似加拿大版玩命d

開完單聲
入去留名

Hulu終於出返套神劇

Twin Peaks revival同top of the lake S2喺Cannes搞首映

offred

睇落個故仔好似好撚慘 睇完實好sad

聽日呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢季係第三季？係咪最後一季？

正岩岩好放假有得睇

yes

睇完即depart
後日唔使返工

睇咗未?
未睇快D睇

vmus無咩

我睇到03已經好sad

Fargo po:

今季質素好似好睇返

Leftovers S1+S2 spoiler alert
趁聽日之前回顧下

唔用Netflix

Bonnie好膠煩，現實中都最憎果d開口埋口保護地球用愛感染人乜七乜七果d

雖然nicole打到個樣膠哂，但真係好好戲，同埋著咩衫同唔著衫都好好睇

Reese把聲好煩，同埋外遇果part麻麻，其實佢對住3條佬好似3個佢都冇咩感情

第一次insurgent條女講阿仔老豆果陣有諗過 劇透 但覺得佢咁寫同tvb差唔多 點知

不過套野都係好好睇，終於搵到人討論
細佬>配樂>拍攝手法>演員>故事

The end is here.

We are the 9261, we are spared
btw冇人開post

你開啦

自己套劇都唔自己開

乜野自己套劇 痴線發生咩事

用我呢個名開埋呢套劇嘅post成件事仲痴線，好似係...

User name

以為你同我講 get唔到tim
冇留意佢個名

唔緊要啦
我開左bcs廢事又再開新劇post
開左可以一齊傾爆佢，有今生冇來世final season喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

[The End is Here] HBO神劇 The Leftovers Final Season 討論區

睇埋集taboo就開始睇leftovers

你哋快啲開Leftovers討論區啦，快撚驚你理劇透撚喺就爆劇情

支持開Leftovers post, 我都驚有人喺度劇透

個個都係驚比人劇透先話開post 究竟開完之後有冇人真係會討論

我應該會出咗幾集先睇 now又未有
呢排睇緊Twin Peaks

好彩連登好似冇乜人睇orphan black唔洗驚劇透
利申仲未睇哂

線上邊度可以睇番Fargo和Leftover？vmus冇左

orphan black

Pirate Bay

我追到live先入來討論

好難忍手儲幾集先睇
Twin Peaks睇睇下就會覺得難捱 ..

Leftovers S3E1仲未有英文字幕

唔理
睇緊
so far so good

我都開始睇緊，睇左10分已經嗌what the fuck

睇完

Leftovers/ Reddit有人剪晒Kevin啲"what?"嘅shot出來

The Leftovers: In The Weeks Ahead (HBO)

睇到我同上面Kevin "What what"條片一樣
不過唔想劇透就唔好睇

開咗post，麻煩入去留名

Kevin基本上=我地

ep2 trailer? 定之後7集既trailer??
westworld又係有呢d weeks ahead promo，但內容係包括哂之後幾集既野

好波 推爆佢

之後

The Leftovers 3x02 Promo

第二隻promo

集

thanks

下載中

The Good Fight S1 finale

Maia老豆最後都係自撚私，唔想再35年坐監，著草累個女被捕

之前個啲都唔差
睇個陣成日幻想如果係自己做個啲TASK會點

一直唔線上睇，Pirate Bay一車車down落黎

同問 moviesun 楓林好多網都冇左

原來有人答左sor

Fringe好似好恐怖 唔敢睇
寧願睇lost算

I cost a girl 's life because i am afraid to love her 睇到呢集同埋大結局忍唔住喊出黎

ending果度你老尾

一開頭以為係Kevin老豆
最尾嚇到呆左

前日leftovers
尋日bcs
今日the americans
聽日fargo
仲未睇feud

同我上個月一樣日日都有野睇

套套都咁高質頂唔順

原來Netflix終於有mad men too late

好想睇leftover

出左中字喇喎 點解未睇

琴晚download冇速度 等到訓著左

可能冇人做種 上vm果d睇住先
睇完一齊討論

今晚睇

gus

我都會睇多次中字版，之前睇左英字

Mad Men值得一睇再睇

終於睇左House個結局，個ending收得幾好但好sad

Fargo出咗新一季，大家快啲睇，好撚好睇
頭十分鐘直頭Tarantino上身

Hilson

睇緊Better Call Saul 就追完S1
覺得呢套仲好睇過BRBA (當然BRBA都係神)
Jimmy

快啲追到live入去討論劇情啦

雖然以前S2果陣高登都係得好少人討論
但宜家出面直頭冇人討論咁濟

我睇緊第一季 風格好獨特
可能啲人嫌節奏慢啩

攪到我都唔好意思推po，一兩個人圍爐打飛機實在太on9

越高質既劇個POST係越少人 ..

尋晚我回完之後個post竟然冇人討論過今集

會唔會無中字，啲人就狗也不屌

推一推Fargo
雖然未開始睇

好撚忙 The Leftovers同Fargo都未睇
The 美國人s又未追貼
想睇埋BCS S2先

有冇人知有咩線上網睇美劇有雙語 或者中文字幕
netflix睇哂d劇 又唔想bt
想睇workaholics 同sunshine 費城 同埋gof

有中字喎

美國人新嗰集最尾Philip個驚訝樣
Gabriel咁講有咩含意？

唔好理其他野
睇左Leftovers先

臨走講心底最真果句

未得閒睇呀 溫書呀 BCS都未睇

喺P立場諗，句真話又未至於咁 掛
一直都係Center想招Paige，Gabriel只係中間人傳聲，算係中立
get唔到呢幕表達嗰種後悔同錯愕嘅含義

Gabriel喺P同E面前一直都表現得好信任國家，唔會點樣質疑
(雖然背後成日搵Claudia傾計 )
但佢今次走得咁突然，仲要咁灰心講d咁既野，好明顯feel到連Gabriel都對rus心灰意冷，所以Philip心諗
以上鳩up

呢個解釋唔錯

why tarantino

Utopia creator says HBO remake "not dead"

Reportedly, those plans were scrapped over a disagreement over its direction. It hasn't happened. "I spoke to [Hollywood writer Gillian Flynn] and saw some of the scripts," says Kelly. "They were brilliant. There were bits of it I was really jealous of. They changed it, but in a really smart way."

"They're still talking about doing it ... it's not gone, it's still sort of there. I can't say too much because they might do it ... you never know what's going to happen."

HBO快撚D拍

做咩事個post推得慢左咁多

上集最尾估唔到會帶Paige見Gabriel
果幕個bgm加埋Gabriel見到Paige個樣 ..唔知點解好感動

The handmaids tale下星期上，跟住American gods, sense8又上，點追呀你叫我，仲未計上梗嗰啲劇

handmaids tale逢星期四撞左fargo ..
american gods逢星期一 feud星期一就finale，當攝返個位
sense8唔急住一口氣睇，慢慢睇

Blacklist一續播就上演Red vs Mr Kaplan

呢張

Neve Campbell
幾時出?

girlboss 唔錯

有冇人有睇pretty little liars

奀打活 奀打活 奀打活

好撚想睇呀

雖然退步左 但我會繼續追

Conway老婆先正 但又好想睇Claire再次收佢皮
5月尾

又開新劇

gillian anderson

我真係估唔到Mr Kaplan會起番D屍出黎

由頭幾季追到宜家，播梗final season最後十集了

上面算唔算劇透The Blacklist
利申：睇咗一季棄咗，類型唔太啱我睇，不過個女主角幾好J

Lizzy第一季係幾好丁嘅 有左之後就

睇一集小一集
有小小覺得d劇情愈黎愈唔make sense 好似夾硬兜咁
但我都係會繼續追

其實前一兩季開始已經係咁，但追咗咁多季所以繼續睇落去
宜家主要係睇em同ali ，希望真係會寫佢地一齊
上季終於講邊個係A之前已經俾人估到哂

Spoby 唔知佢地最後會唔會係返埋一齊呢
Btw我覺得ezra同aria呢pair好煩膠
之前狂傳wren係A 但我冇乜點睇過cece係A既theory 好多人都話有bug

你地除左BT點睇劇
netflix睇哂d劇 但又唔想bt

《Feud》導演Helen Hunt表示，Bette與Joan在門口的一幕都非常緊張，當作是愛情戲來拍攝，希望稱讚對方，但不會亦不能這樣做，表達方式變成折磨對方，因此就算看來如此，這並非爭執而是互相愛護！

呢幕真係
套劇明明咁撚好睇都咁少人睇

演技麻麻 靠老戲骨Raymond 帶起套劇

上季個年輕州長仲有戲份

點解會冇 都未選完總統

喺幾季之前啲人已經傳wren係A，Spencer家姐係戴面紗果個女人，啲theory都寫得幾make sense。點知最後係cece，開頭睇到話估cece係A果陣都唔係幾信
我都覺Ezra同aria呢pair好煩膠，但花好多時間寫佢地兩個

呢套野係難得一套睇到自己好down好可惜眼濕濕既劇

終於睇完Feud ep7表示

明明一路都係team bette
但joan真係on9到 ...有d同情佢

雖然唔應該咁比

但係同pretty little liars , 兩套女角黎比 (pretty little liars D 星仲大粒)

FEUD 真係嬴哂

p.s 今集真係好撚好睇

知你想講big little lies 雖然兩套個名有d似但質素差成十幾條街
feud今集jessica lange好撚搶 雖然佢真係抵死，但睇到個心都碎碎地
bll得nicole kidman可以同佢地兩個一戰，啱啱睇完feud搞到都係有d偏心susan & jessica

岩岩見到hk amazon prime video 5月1有American Gods，唔知會唔會有中字

應該冇啦 amazon hk d劇好似不嬲冇中字

屌原來真係發生過

7左

你哋之前點頂ga? 睇The Leftovers S1睇到好撚sad成個人

唔好binge

放心 一講pretty little liars已經心照

一日最多睇一集
之前追返果陣我都心諗點解放工返到屋企仲要睇完D咁既野之後走去訓
但真係好撚正

美國人s俄佬條線開季鋪到而家 到底有野睇未

有時D人話其他劇睇到好sad好想喊，例如this is us諸如此類果d
我覺得leftovers / six feet under呢種先算係真真正正表達出黎既depression + emotional roller coaster

Michael hall?

成日見到有人話leftovers果種sad係得six feet under先可以匹敵

因為dexter睇左1集
記得先dl 黎睇番
果時得~ 20yr old睇唔到果d

而家先睇the affair 大結局 使唔使特登整集講法國婆啊
Noah 之前病左咁耐 今集咁快冇事仲去巴黎愛情特輯

聽日silicon valley
連登有冇人睇?

six feet under 2001，果時20
家陣三張幾野?

呢個finale真係不能接受
下季都唔知仲睇唔睇好

Fargo同Leftovers淨係播左一集個playlist已經可以有咁多正歌 想點

haha i mean我睇完dexter想睇佢其他野
都係幾年前姐

我知我老, 但都未三張咁過份

唔使唔認啦 我孫都抱左幾個

你唔洗咁串
我同你分分鐘 +-一年

咁快就完 唔捨得

冇串呀
我地都老 不要再說了

就生日
有d地方開始無得用youth ticket

有冇人睇吳彥祖？
第二季好睇左

冇得再每個禮拜睇濕鳩Joan同屌柒Joan既Bette

Next Star Wars Anthology film may be written by Mr. Robot creator, Sam Esmail

Disney肯定唔會比佢寫到太複雜同黑暗
想像唔到star war變左燒腦片

之前話佢會再開兩套新劇
宜家又話佢寫埋SW 都唔知堅定流

不過睇到RICHARD都躁
有錢又唔撚賺 中二病

得閒無聊睇下收視
twd s7 11.349 mil
into the badlands 2.590 mil
better call saul s3 1.638 mil

westworld 1.822 mil
big little lies s1 1.171 mil
legion 0.950 mil
leftovers s3 0.895 mil
Atlanta 0.888 mil
the americans s5 0.822 mil
mr robot s2 0.742 mil

the last ship s3 2.225 mil .....

一句講哂
質素同收視唔成正比

就好似咁多人睇tbb咁

依家好似仲興睇埋網上收視

不過咁
收視高=套劇食正大眾口味
好多人煲劇係純稡想kill time/ for fun hea下時間
總之套劇夠爽/好笑就得
啲高質劇要用腦 已經趕走一堆客啦
所以睇收視 唔好期望見到自己睇開套高質劇有最高收視

越垃圾就越多人睇，反而高質就咁少人睇

原來into the badlands有咁多人睇

hbo唔睇live收視，係注重日後有幾多人睇返呢套劇
同埋有獎攞is ok，口碑最緊要

估唔到
有睇, 第2季好睇左小小嘅 , 第1季不了

原來GIRLBOSS係真人真事

放工真係唔想睇d連續劇
寧願睇套單元劇同sitcom

但始終都係drama好睇 就算幾沉重只要高質都會想睇

證明美國班白人始終都係想睇chinese kung fu同大美國主義

Feud finale D人話神到痴線，又係2017最正finale之一
但差唔多喊足全集 仲未睇

淨係睇左頭兩集覺得麻麻地就無睇

五月頭會開始睇哩套
依家仲J梗The Leftovers S1

琴日睇咗兩集，今日睇Carrie Coon露點，竟然解咗個成就

未得閒睇呀!!!!

劇情就普通啦但係有個男仔叫MK搞到我次次睇都好出戲
我都係J下吳彥祖咋

正解
所以c字頭唔使再概嘆fargo同leftovers 咁少人睇

點解會有成就

TVShow Time - TV Show Tracker for TV Addicts by Toze Labs

之前有巴打推介嘅apps

Feud好正 唔好見兩個主角係阿嬸就skip呢套
Leftovers S1睇到邊集呀?

好似話開場幾分鐘就會睇到喊

要用腦就唔睇 返去睇CCTVB算啦

笑死

Writers Guild Members Vote for Strike Authorization With 96% Support

Writers罷工confirmed 最快5月開始

E7 俾多三日我就完到S1

覺唔覺S1E6好撚好睇 之前重睇都好回味
S1E9 E10都係世界級
之後進入S2就會發現套劇再去左另一個level 好睇到痴線

Five top Game Of Thrones cast members ‘to pocket £2million per episode in season seven and eight’

According to reports, British cast members Emilia Clarke (who plays Daenerys Targaryen), Kit Harington (Jon Snow) and Lena Headey (Cersei Lannister) join US co-star Peter Dinklage (Tyrion Lannister) and Danish co-star Nikolaj Coster-Waldau (Jaime Lannister) in having signed contracts for the seventh and eighth seasons.

The rumoured pay packets will make the GOT cast the highest-paid actors in television history.

Coon姊以前都唔多留意到佢，依家覺得佢把聲好好J
成套劇好多演員都好好戲，希望套嘢開咗嘅迷題，唔好hea收啦

唔怪得知成9日要整死啲主角啦

淨係睇完gone girl先識得佢，宜家覺得佢根本=nora durst 做呢個角色做到勁自然
呢套劇D人不論男女真係個個都鬼死咁好戲 連liv tyler都咁有驚喜
finale season 8集有7集都係神級咁高評分，如果ep8突然大仆街都幾壯觀

Emilia Clarke同Kit Harington兩個執身彩啦
演技同台型都冇乜但之後打跛腳都唔使憂

HBO大出血
戰爭場面重要一定重浩大過上一次

Fucking Lannisters 搶哂啲錢

岩岩睇完13reasons why
依家先睇oj

演技最好就係Joffery 仲係好憎佢

終於番黎啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦等下一集水淹家姐

掛住Joffery
got好多配角都好戲 davos, ramsey, LF, theon etc
但偏偏兩大主角最戲屎

唔睇劇淨係J gif得唔得

簡直係呢套劇嘅觀劇態度啦
我通常上twitter tumblr當睇完一集有興趣先飛黎睇下套劇
利申未睇今集, 如果第1季係一舊屎嘅話第2季就係幾舊屎

睇先上tumble碌左陣
好gay呀佢地

睇完Penny Dreadful 了
幾正!

好流
24hrs 睇5集/10集會解銀/金咁
投votes/emoji又會解成就

The Leftovers 睇到S1E8之後，我已經覺得自己開始心如止水，無嘢可以教我傷心難過

吓吓都白金難度咩？
利申：打PS4多數玩easy

兩個主角D演技

佢地係friend咋每次見面都會提大家一次

Kit啲演技

未開始睇⋯睇嚟又係一套黑暗嘢

佢又唔算係絕望果種黑暗
去到S2越睇越有Lost味 可能因為同一個編劇
但呢套高質、唔拖
其實S1S2最尾都叫係happyend

聽人講最尾暴走

點解佢地仲未結婚

未試過睇一套劇咁耐但都對個主角冇乜興趣 唔覺得吸引

S1E8有咩震撼野 唔記得左
S1E9 E10都好emotional架

同意唔係絕望 ..比較似係grieving咁樣，但要帶住呢個心態生活落去咁既感覺

Holy Wayne呢句好鬼到肉
“You believe that you will always feel that pain, and if it starts to slip away, you seek it out again, don’t you? But you won’t let it kill you, and you won’t kill yourself,”

anyway, 唔好比S1既悲傷嚇親 S2會有新體驗

神劇Handmaid's Tale聽日一次過播哂頭3集

‘Powerless’ Pulled From NBC Schedule as DC Comedy Nears Cancellation

其實無咩特別嘢發生，只喺習慣咗個感覺就無嘢
因為懂得 所以慈悲

啱啱睇左WIKI
S1E8係 Patti＿＿果集喎

好朋友點會結婚
不過季尾聽講有d事會搞到lena同supergirl條仔訂婚
大家已經屌緊cw老母

原來美國人個兩個主角本身都係COUPLE
個女主之前仲要有老公

其實之後發展落去條女會唔會有機會知佢係SG?

old news到呢....

開心大發現

啱啱睇完第十集

初初以為今集會知點知冇
我覺得佢應該開始有懷疑
有乜理由唔知連下集綁匪都知佢身份更何況lena成日見到佢

好少留意呢啲八婆野

睇左第一集就放棄

之後一定會知+嘈一輪 <<<<cw pattern

我果陣睇EP10去到Laurie嗌Jill果下睇到忍唔住激動到企左起身睇
跟住最尾Nora讀信果度，以為佢會走去自殺 嚇撚死

睇到最新個集，見到比人cut真係一d都唔意外

咁都兜得返

我sad得嚟睇得好平淡

一集都冇睇過 但見有新聞所以po下

我覺得睇EP10好似搭過山車咁
快D睇S2啦

啱啱睇晒S1，Nora Durst把聲真喺幾好J
套嘢唔會好似Lost咁太多迷，哩吓做得唔錯，編劇進步咗，套嘢用多啲時間去build up人物多過扭計，又喺進步嘅地方
睇到最尾兩三集都已經唔太感到傷感，反而唔太鐘意啲白衫婆，睇睇吓自己都法西斯上身，想打柒佢哋 ，不過一日未睇完一日都會有撞車嘅機會，所以都喺保持著一個outsider嘅心去睇哩班白衫婆先就最無死

我一日一集
食飯果陣睇
成日唯一娛樂就係呢一個鐘同睇書

琴日先一次過睇左5集,今日就話抽起曬[img] [/img]

叫比想像中差,但都未到100% CUT既

Feud finale
joan好好戲 憎佢唔落
未至少喊 但係心up

其實都多謎 不過唔會解，但套劇最吸引既地方都唔係謎
應該冇人會鐘意班GR 佢地S1最尾搞果單野真係睇到想打撚死哂佢地

一集一日真係差唔多，最多兩集，一日內睇太多會too much
睇完每集都要啲時間沉澱下個心情

睇落都似會比人CANCEL

19肥仔
每次當我以為某套劇冇人討論，去到finale既時候你就會上水
仲未睇 驚太sad所以未敢睇住
原本唔鐘意佢，直至之前見到baby jane首映班人讚佢演技果陣佢個感動樣
但去到oscars果集又憎死佢 跟住上集拍戲佢以為bette佢地偷偷地恥笑佢，但其實人地係驚訝緊佢可以一take過 ... 心諗joan你條傻豬
估唔到joan先係真女主

The Handmaid’s Tale’s first 3 episodes are brilliant, terrifying television

頭3集已經出左

Sense8 Season 2 Review (90分)

‘Sense8’ Season 2 Review: No More Learning Curve, As Lana Wachowski Revs the Show Forward (83分)

今日又fargo又handmaid's tale
尋日集americans又未睇feud又未睇
咁撚多野睇想點

Critics Praise ‘The Handmaid’s Tale’ With Universal Acclaim
好癲 勁多人讚到上天

“Never mind ‘Netflix and chill.’ All hail the era of ‘Hulu and panic.’ —Leah Greenblatt, Entertainment Weekly

“[M]ortally terrifying. It’s also somehow a pleasure to watch.” —Willa Paskin, Slate

“The Handmaid’s Tale isn’t just the best original show Hulu has ever done. It’s one of the most impressive series of the year.” —Kristi Turnquist, Oregonian

“[O]ne of the spring’s best new shows and makes Elisabeth Moss an immediate Emmy contender.” —Dan Fienberg, The Hollywood Reporter

“Yes, you need to get Hulu and watch The Handmaids Tale because it is so, so good.” —Hank Stuever, The Washington Post

“[O]ne of the best shows of the year so far, at times hard to watch but impossible to ignore. —Liz Shannon Miller, Indiewire

“Haunting, extraordinary storytelling. […] spellbinding and gutting.” —Allison Keene, Collider

“[A] worthy, heartbreaking adaptation of the text, anchored by strong performances and profound visual grammar.” —Sonia Saraiya, Variety

“This is a show that could work anytime and one that will likely be watched and discussed for years to come.” —Daniel D’Addario, TIME Magazine

“Watch The Handmaid’s Tale generate tomorrow’s nightmares from today’s anxieties, smuggling in a little bit of beauty and resiliency under all that ugliness.” —Erik Adams, AV Club

之前d劇都未睇哂又出新野
呢套好似會好痴線咁

2017嘅都有幾套未睇 又整多兩三套

除左劇情之外，演技好正同拍得好靚
應該會睇到胃痛level既痴線

Spoiler Alert - Guardians of the Galaxy volume.2

唔會睇但thanks for sharing

依家開始淨係上留名d post

我唔係成日mon post 不過finale 都想討論下
同枱食飯個幕真係好sad
Bette其實心入面都關心同敬佩joan 但佢太硬頂

痴線嘢啱我

屌奶星leftovers第二季做黑鬼嘅
即刻想棄

我開頭以為自己單撈錯片

睇到第9集了

係得你會討論呢套劇情咋
啱啱睇完，喊到包左雲吞，覺得都幾多催淚位，可能我眼淺
好撚SAD ..Joan好折墮，Bette都慘
幻想果part想喊死人咩
Bette打去但唔出聲 激死 好可惜呀

呢套應該仲難頂過black mirror (黑暗+胃痛程度黎講)

胃痛?!

新角色姐 主角仲係Kevin佢地
唔係套劇有黑人就要棄下話

黑暗得滯睇到個胃有啲拿埋一舊既感覺

black mirror多數都無咩野喎
leftover多小小

有本書睇到勁心up - shock of the fall.

睇得多黑人講嘢就好似做地盤日日聽幾廿句屌老母咁個人都downgrade左

"I will not participate in your documentary. You'll want me to say funny, bitchy one-liners about Crawford. I won't do it. She was a professional. We did one picture together. Our lives intersected. That's it. I don't have anything more to say."

Feud喺我心入面已經達到OJ級

我覺得black mirror頭兩季都多呢D位 S3就得shut up & dance比較有呢個feel
leftovers果種就係我睇過既劇入面都未試過有既感覺，好特別
未聽過呢本書 有時間搵黎睇下

嚴重歧視黑人

係你先咁好心機理佢

existential angst

佢兩個一直都好孤獨咁 最後都無好收場
幻想個到睇到我個心實左 mamacita見到佢個下 唉
Bette真係太硬頸啦 最後佢地咁多年都無講過野

估唔到呢個post都有racist

吹水台反而好多大愛撚，亂倫都覺得無問題

咁大單野冇人講？

美國編劇工會（Writers Guild of America）投票通過罷工決議，準備向荷里活的工作室與製作人表示抗議。如果5月1日合約到期前工作室與製作人未能與編劇們在酬勞方面達成協議，5月2日編劇集體罷工將正式啟動。此次罷工損失將取決於罷工時間的長度，眾多電影、美劇等節目內容將停止更新，熱播中的《越獄風雲》第五季、《絕命律師》第三季與《冰血暴》第三季或可能遭停播。

係wor
仲記得上次搞爛左heroes同lost

上面樓主貼咗啦，哩啲年經嘢

唔追post又話人冇講 講撚左兩次啦屌
講完冇人理

唔係歧視佢地黑
只係唔鍾意佢地講嘢啲文化啫
man man man
man條撚咩

頭先搭車睇返D人討論finale我又想喊啦
其實前半都未至於要喊出黎，但後半我真係喊到仆街 隔幾分鐘抺一次眼淚
兩個大明星搞成咁真係好殘忍，雖然Joan好慘，但其實Bette一樣都係
佢講Hepburn唔肯同佢影雜誌相果番說話 Bette hurt到呢... 果下我又喊撚左
佢地兩個D女又係 (Joan好似好少少? 佢個女帶孫搵佢果part好感動 但佢另一個大女又係好憎佢)
另外覺得其實好似拍唔夠Bette對BD差既情節，搞到我成日覺得BD好mean好仆街

Mamacita出黎話冇人果下
睇到新聞話ryan murphy有同bette真人見過面
同佢講過: she actually said to me, ‘I regretted that I didn’t make it work, and I regretted that I didn’t make peace with it.’ … So [Feud] was just a way to give them the closure that, selfishly, I wanted to give them.”

媽呀 睇完呢集搞到我心都碎埋

有冇人睇左handmaid's tale?

patti又出場

佢好似又係做Patti類型果d黑人憎leader角色
同埋發覺佢 / elisabeth moss有份拍既劇多數都好睇

未睇過moss

mad men top of the lake

patti同joffrey有得揮

其實第一集正常野, 點解咁高分

The Cheesecake Factory 香港開左
有無人想去試下sheldon 指定食既包

Hacker Threatens to Release New Season of ‘Orange Is the New Black’

好似已經放左S5E1
係放就拿拿臨放哂出黎

Twin Peaks 2017 First footage

摟打程度真係有得揮

好似e2定e3好爆
我都未睇

同埋大部份人話佢夠忠於原著，拍到個feel出黎，鏡頭/演技/音樂都好
加埋trump之後，食正條水

淨係呢個shot已經寒寒地

You can now go to university in the US and be taught in Dothraki by the man who invented the language for Game of Thrones.

正

估唔到睇完最後一集feud會咁sad
我最心up都係同枱食飯個到, 同埋oscar播回憶片比2秒joans個到
2個都係口是心非嘅人
同埋真係唔好睇佢地阿婆就skip, 勁好戲帶動哂我d情緒

呢套正到飛起

畫面靚, 配樂正

劇情吸引

原本諗住睇呢套野係笑多過sad 但個finale真係摧毀左我情緒
睇完都仲係sad緊，好心痛佢地d遭遇，無論係工作上 / 自己屋企
佢地兩個既執著同自尊搞到佢地做唔到fd

btw追返post見返呢幕又係 個女仔好好 ..
同時joan好鬼可悲，為左攞獎可以去到幾盡

見到好多人話呢套binge watch唔到 延長版black mirror咁款

今集The Americans Elizabeth同Paige既scene神級

本書睇得好快

Hacker Leaks Stolen ‘Orange Is the New Black’ Season 5 Episodes to Piracy Network

放埋EP2至EP10 點解Netlfix唔玩大佢即刻提早播收佢皮

又多套嘢上了 American Gods

in neil gaiman i trust

睇哂feud 果d

最尾撐邊個

bette定joan

星期一呀

爭咩吖 溝埋一齊做team bette & joan啦

睇完handmaid's tale ep1
好痴線但好吸引好撚好睇
今期咁多播緊既高質野入面top 3咁好睇

搞到好想開黎睇添

認真 快D開黎睇 (可能因為我未睇過書所以覺得好新鮮同好震撼)
個故仔好吸引，演技正又拍得靚
今期播緊追開既我暫時咁排: leftovers>handmaid's tale>bcs>fargo/americans

。fargo幾好喎

我覺得第一集已經堅好睇喎
blessed be the fruit

ok呀，但S2太好睇啦，S3難免有D回落
同埋因為通常星期3會睇leftovers，leftovers太撚痴線仲回味緊，再睇fargo會有d平凡

作者cameo feel到佢明顯有留力

唔通要d 演員改哂schedule 出黎宣傳咩
個hacker 應該唔止偷左oitnb

拍得ok, 但因為唔係第一次睇無左個驚喜

不過原來流出版d質素好差，好似後期都未整好咁 個hacker都係收檔算啦
係呀，仲有fox同abc

所以都係睇完劇先返去睇書 廢事劇透自己，兩種享受
見d人話劇節奏好快，ep3為止已經用左好多書內容 堅定流
但好似話會有S2，劇會擴展原作內容

blessed be the fruit竟然唔接我講下一句 仆街啦派你去colonies剷廢料

堅.
所以我幾期待佢拍書無既野
但係因為佢改左一條線, 我估到佢想點拍

我又唔係女人

ig 已經見到有vauseman sex scene

岩岩睇完brba，第一套冇未睇哂就飛結局睇嘅劇，聽我個fd介紹睇brba，自己都忍到冇多手走去飛黎睇，點知同fd講開始睇最後一集，俾佢劇透咗，講咗個結局俾我知
個結局勁好睇，但俾人劇透咗，硬係覺得差咁啲
Walter對佢老婆果對話，終於認佢係為自己而唔係為family。s5開始好憎Walter，但去到最尾又會為佢覺得好sad 。唔知點解Hank死果段睇完之後呆咗好耐，睇完果日成日都諗住果一段 認人真係好差，完全認唔到final前幾集片頭出現果個人係有頭髮嘅Walter，去到最尾先知

快啲到American Gods

今年一半都未到 對今年嘅美劇已經收晒貨

終於睇完poi 好空虛
John

黎緊睇咩好

啱啱用Amazon Prime Video 睇AG 嘅 trailer 啲畫質仲衰過老翻 有無巴絲用梗 有無用家報告吓？

我睇transparent清呀，試過有幾集一開始好濛，但睇睇下會清番，畫質冇問題

希望原創既話作者會幫手參與
如果純粹得劇果邊D人負責好似有D不安

早兩日見你同個handmaid行得好埋 已報串
salvaging見

尋日見過佢地放閃既gif

之前睇過咩?
同佢絕交算啦 世紀神劇咁就比人劇透左
Hank果集係全套劇數一數二好睇既集數
唉，睇完哂成套野點會憎得落walter

6月打後既劇9成都唔會好睇過前半年既劇

如果想延續返d nolan style可以睇下westworld

之前睇過幾集 麻麻地

under his eye

點解要提起poi呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇人記得有套劇大約係講有個細路仔突然係一個地方出現
冇人知佢個身分
自己又冇記憶
應該係2013/2014到

Hulu啲劇又幾好睇
追緊Harlots幾正 聽日開始追the handmaid's tale
如果好似netflix咁一次出晒就最好

覺唔覺fargo s2結尾好有No Country For Old Men feel

之前hoc有冇提過會拍幾多季?

咁你之前仲睇過咩 講黎聽下
廢事再講D你已經睇過

絲打醒咗喎，廢事推介完又俾人無視

under his eye
btw我想問ep 1既offred係咪只係黎左呢個地方兩個月?
成日覺得佢好似已經留左好耐咁

Harlots聽反應好似幾好睇，但呢排太多野睇啦
handmaid's tale就算一次過出哂你都唔會binge 頂唔順 (雖然真係好撚好睇)

我成日睇劇睇睇下會好多手咁飛去最尾睇跟住再慢慢咁睇哂佢
今次一集一集慢慢咁睇，睇到最尾果集俾今劇透咗 唔會絕交嘅，都係佢極力推介我睇
睇完brba，睇番啲輕鬆啲劇，Dear White People

唔只finale，其實其他集數周不時都會有d no country for old men reference 仲有其他coen brothers戲

好似話劇本夠好就會一直拍落好

咁搞笑? 會唔會搞到好多劇睇睇下都冇心機睇落去
睇完brba之後既指定動作係睇better call saul

睇完otinb流出既人話今季係bad season

好似係有史以黎最差既一季

No shit!

我down 左跳住睇vauseman
未知大路個故
d 後期配音都未配

Martiaz 今個season 好正
佢同flaca 係咁幫人扮靚

唔會呀，會繼續睇哂啲劇
一定會睇better call saul，brba裹面最鍾意睇saul

睇完Handmaid's Tale ep2
THIS FUCKING SHOW 好強大呢套劇
生仔scene what the fuck
好地地玩個scrabble都睇到好撚緊張 what the fuck
最尾 Ofglenn what the fuck
Fuck

of glen 咁早.... poor of fred

本書原來2000出， goodread 有條八婆話咩usa 無可能發生
如果唔係廢事比人 ban, 串9 佢 coming from the country that voted trump in that's fucking rich

Why 'American Gods' Will Satisfy Every TV Lover

完全歡迎Martiaz多啲戲份
見有D人睇完直頭唔相信今季係咁樣 話以為係experimental episode
但應該正式都會係咁 ..佢地話水準創新低

宜家都開始越黎越多人話覺得bcs好睇過brba 就算係spin off都冇跌watt

offred最尾行出黎like a boss咁 笑左
但下一秒 look at me, i am ofglenn now
還我ofglenn 我鐘意佢 唔要ofglenn 2.0

十幾年前睇呢本野既人應該唔會估到去到今日會咁切身 / 咁有可能發生

等字幕
有冇人睇左?

amazon prime video竟然有中文字幕

轉死性

仲要audio都有中文

睇緊handmaid's tale ep2 review

It’s not as tough a proposition as a series finale, not by a long shot, but a second episode has a much higher degree of difficulty than a pilot. Gone, for the most part, are thrilling character introductions. Much of the world-building has been dispensed with, and there’s not the same need for a sexy hook designed to lure viewers who may have just been testing the waters. Instead, writers need to create the groundwork for much of what’s to follow without losing the momentum with which they exited the pilot. A few series have pulled off second episodes stronger than their very strong pilots—The Americans and Breaking Bad come to mind—and now The Handmaid’s Tale joins that group.

so true 明明handmaid's tale個pilot我都已經覺得係2017新劇best pilot
legion pilot都勁 (但ep2都冇超越到ep1)
但handmaid's tale ep2竟然可以仲更加好睇

配埋音
btw見到外掛中字已經出左

mark低遲d開先

American Gods ok喎

個Mr. Wednesday好夾小說個形象

快啲睇撚左Handmaid’s Tale先

睇完big little lies
睇完好似唔知自己睇左咩咁 套野感覺好奇怪

考完試先開 我taboo,BLL都未開

taboo正

Handmaid’s Tale>>BLL>>>>Taboo呀

Is that right

國家地理重磅大劇 免費播放《世紀天才：愛因斯坦》限時四天！

喺now見到廣告睇到係nat geo以為冇得睇啦
點知又有

唔知有無old到
Netflix今日俾hacker hack咗 依家OITNB頭10集都leak咗出黎
啱先係 Terrarium TV 上面見到 S05E01-10 都有link
又要通宵煲啦

上面有講
不過應該係未完成後製
係fans就等多個零月好過啦

睇左頭兩集，個setting好正，但節奏有d慢。
班女人扮生仔果到真係笑左出黎

好心急想睇

節奏慢? 唔撚係掛 ..好快喎，經歷左勁多野
我諗係得男人先會笑得出 我淨係覺得好撚痴線同不安

利申淨係睇左1集

笑出黎係覺得成件事好可悲，好twisted.
用左兩集時間仲係到交代緊background，經歷左d咩？

absurdist humour...
根本religion就係痴線

the handmaid's tale第三集同香港有d似
Ofglen睇嚟應該幾多戲份 佢對眼藍得好靚
但有無人知佢最後係俾人整咗乜

ask not for whom the bell tolls

紅毛泥

睇埋Handmaids Tale EP3
痴柒線Van仔果段

追post見到呢個comment完美表達睇完3集之後既感想
Even with the first three eps up, I had to take a day's break to tackle the second. I've been watching The Leftovers as well; I had to go back to The Leftovers to take a break. That's how rough this show is: The Leftovers is a blessed relief.

咁仲點生仔

我適應咗The Leftovers，原來仲有大佬未出場

Alexis Bledel勁靚
屌佢ep3一句對白都冇但都可以震撼到咁

唔知, 佢淨係話you cant want you cant have

salvaging果part?

handmaids如果係醒既就focus on humanity

第一下反應我都以為係縫埋左佢個西
但原來係clitoridectomy (切左佢個陰蒂)

Leftovers今季算有得笑 sad下笑下咁

fgm makes sense ,係reddit睇返黎?

Ofglen睇條女吊頸果part
原來果個都係salvaging 女人版salvaging就係咁?

no...我諗就係你講果part
唔記得佢地用咩term
rehab?

同埋想讚Janine都做得好好 oitnb既tricia
每次有佢出場既劇我都唔係完全肯定係佢 要pause再上wiki睇 之前black mirror又係咁
果個世界有冇得揀唔做handmaid，做martha得唔得

我上wiki睇先

之後再上reddit都見有人講類似既野

做歐洲人咪得
gilead 只係usa

係咪類似非洲啲割禮
屌 好仆街

係架車到佢啲眼神

我都係 佢一出場幾肯定係 睇睇下又覺得唔似
好似生唔到仔先做martha 反而想知佢係點分啲正室 有錢/有權就得? 咁如果立法後有錢/有權既未婚女仔係咪要即刻搵人結婚

諗住睇埋supergirl sneak peek訓點知喊左依家訓唔著
睇埋handmaid真係訓，好想睇你地上面講乜

咁人地有特權大撚曬ma

好似係

handmaids一開始(好似)係未婚生子果班,之後唔夠數離婚再結都做handmaids

自欺欺人

應該係生得仔嘅都會做handmaids,因為大部分人都生唔到。同未婚同離婚冇關係？女主角都好似冇離婚

不如去出面開個po講Handmaids Tale，唔晒吓吓細字
利申： 未開始睇

你啱，更加訓唔到
介乎想睇同唔想睇之間了

House of Cards | Season 5 Official Trailer [HD] | Netflix

Underwood 2016 2020 2024 2028 2032 2036

One Nation, Underwood

我都唔記得

書有冇講多啲其他國家變成點

係
咁其實仲會唔會放返佢出黎做handmaid
書入面佢d遭遇好似唔係咁，希望佢劇入面有多啲戲份

完全feel到哂果種絕望同驚慌
同埋Offred比人審果度其實都幾驚
Moss做呢種表面上鎮定但內心其實驚到仆街既演技做得好好

SAME
次次咁樣我都會即刻暫停套劇，一定要知佢係咪tricia，知道係之後就安心繼續睇

同埋見到有人話有個階級係叫Econowives，著間條顏色衫
Aside from Unwomen, they are some of the lowest ranking members of Gileadean society. Econowives are the wives of poor or low ranking men. They are forced to fulfill the roles of Martha (servant), Wife and, if they are fertile, Handmaid.
(Their dresses are striped with different colours: red, green and blue, to show that they represent the roles of all Gilead's women; Wife, Martha and Handmaid)

咁即係點 明明嫁左比窮撚有老公都要出黎做handmaid?
what_next睇過書可唔可以解釋下

美劇集中討論區暨Handmaids Tale劇情討論區
正式啟動

under his eye 睇到第幾集?

actually it's a good thing

Netflix 有G鋒

激到佢放埋EP11-13出黎

Black Mirror Season 4: Hannibal’s David Slade Set to Direct

今年Emmys drama series提名，睇分析網話多數係呢幾套爭

The Crown
The Americans
This Is Us
Stranger Things
The Handmaid's Tale
Westworld
& Better Call Saul (/ House of Cards / Mr Robot)

The Crown The Americans The Handmaid's Tale Better Call Saul
呢幾套好難揀

Orange is the new black
Sense 8
Stranger thing
The crown
大家有咩評價
想揾套美劇睇吓
新手最岩睇邊套

西食人

睇到O咀又笑左

係咪American Gods呢

係

TECHNICAL BOY 型到

新手最普通可以睇stranger things
但整體好睇程度黎講我覺得
the crown>>oitnb>>sense8/stranger things

Hannibal最撚好睇果啲集數都係佢拍

Handmaids Tale ep3 screenshots
好撚靚

你班友起晒勢喺咁講HT，我今晚就咩都唔做binge watch晒佢

快D睇
我尋晚都揀睇handmaids tale放棄左american gods

ht真係好撚正

13 reasons why s1係咪已經完?
美劇新手唔識野 thx

係

睇完HT EP1， 成個世界觀好有鬼國或者金仔國feel

3集呀, 好撚絕望 , 可能都係女仔唔知點解好有代入感
第3集睇到我...逼人生仔真係睇到人好唔舒服仲要生完就唔關你事, Ofglen響車睇住條女吊頸個幕又係, 仲要一路影住
要睇番d輕鬆野(sg)調劑番

又要previously on fringe，終於從頭到尾睇完，了左以前追下停下既心結。中學雞時睇頭兩季真係好引人入勝，雖然套劇bug到仆街，但依然令人著迷。

每一集既迷離事件，有啲好悶，有啲好馬虎，但有心思既亦唔少，例如鬱金香個集，變形人都有好人個集，observer都有感情個集，Olivia幫Broyles捉candy man個集，而無論呢一集是好是壞，我地都好期待最後幾分鐘先會出現既主線劇情，再望住一隻底片青蛙，無頭無腦咁結束。

第二季1985年片頭個一集將成套劇推上左高潮，正式展開主線。跟住落黎既睇頭有兩點，一係Olivia被調包之後同Peter既感情發展。二係兩個universe聯手既案件。呢兩部分我個人認為都寫得不俗。

去到第四季，初時撲朔迷離既角色關係基本上已經朗現，呢個時候拎返David Robert Jones同belly出黎做季Boss既idea非常有意思，只不過拍得好無誠意，草草了事。但當時咁既筆直同慘淡既收視之下，慶幸竟然仲有一個勉強唔算爛既ending。agent Francis消失了，agent Lee消失了，迷離事件消失了，連平行世界都消失了。observers搖身一變變左final boss，主角個女只有工具價值，角色同setting既描寫可謂甩頭甩骨，但短短十三集用emotion貫通返晒成套劇，都可以接受。

雖然套劇唔夠嚴謹，但真係好好睇，最後我想講Olivia真係好正。agent Broyles雖然淨係識坐office同打電話，但真係好撚型 。
利申岩岩睇完抒發下

stranger things啦 最神劇沒有之一

淨係睇左3集已經feel到呢套係2017最正既劇之一

下次可以po頭寫返有劇透，不過哩套咁舊，應該都好多人睇咗
利申：睇晒

睇咗一集，有啲悶 ，不過鏡頭、美指都做得好
btw，啲英文睇得唔太順同明 睇睇吓都睇返中字算

身為女人實會睇到好撚驚 成件事好真，好有代入感x2046
(offred話之前一路都冇醒，環境一路變緊但自己完全冇留意果段對白 )
D flashback閃返既畫面係同我地同一年代先係最驚，如果成個故仔係古代發生就唔會咁投入
吊頸果part真係睇完都周不時諗返起 .. janine果度又係心酸+sad到爆
真係痴線呢套劇，好耐未睇過咁不安既劇

又黎

Handmaid 真係好正
香港係咪睇唔到Hulu

識貨
好似要用vpn先睇到

有無人睇Veep 好撚好笑
仲有JLD好正
不過語速都偏快 係都要我瘋狂rewind

You're the Worst 同Bojack Horseman 快啲反來扤

c字頭話anna torv 黎緊有netflix新野上

仲有兩個禮拜

永續奀打活

因為太撚好睇所以我開左handmaids tale post

如果仲有邊個識貨有睇可以入去方便討論

Marvel’s The Defenders | Official Trailer | Netflix [HD]

Handmaid’s Tale renewed for second season

‘House of Cards’ Creator Beau Willimon Heading to Hulu for Mars Series

Beau Willimon, who created Netflix’s “House of Cards,” is heading over to Hulu for his next project.

Hulu has given a straight-to-series order to “The First,” a drama set in the near future about the first human mission to Mars. The series explores the challenges of taking the first steps toward interplanetary colonization.

Willimon created and wrote “The First” and will serve as executive producer, alongside his producing partner Jordan Tappis. The duo’s company Westward Productions will produce and own the show, which will be co-financed by Hulu, Channel 4 and IMG.

屌你正呀喂

呢套好睇？

好 好 睇
快啲去睇
唔該

有冇人有睇izombie season 3

聽日又有得J Sun啦

打左半個月機係時候追返劇啦
由聽日Sense8 S2開始

一砲過出定每週一集

佢仲開埋討論post, 睇完可以入黎傾

Netflix 出品，當然喺一炮過

完全唔記得聽日Sense8 S2 咁多野追想點

中伏鳥快啲睇啦，metacritic 92分呀套野

我都想做COMMANDER

Driver都無得俾你做

等到了

做commander但分配個最柒既handmaid比佢

Sense8: Official Trailer #2
其他sensate出場

蒙頭

係咪已經冇人會睇Prison break?
我爬左幾頁都冇人講

出面好似有post

出面有劇情討論區就好少喺道講，吓吓細字咩

唔好意思 打攪晒

聽日睇
Down左3集了

分個樣衰肥婆比你 好生養
但生出黎啲仔女都係

唔係文藝片黎，內容好激下

有幾吓覺得套嘢有啲似米高漢尼基啲戲，google過原來德國大導演詩龍多夫都拍過哩本小說
好文藝law

望左兩野個色調幾正
有d似black mirror

拍過電影版
少少文藝但唔係悶藝

cinematography好正
又係有啲似搵一集black mirror用黎拍劇咁

twin peaks新promo

今晚睇
呢排陪娘親睇breaking bad順便當翻睇
搞到好多劇都未睇

我都試過陪阿媽睇brba 佢晚晚chur到凌晨先捨得訓

我娘一日追哂成季S1
我down都down唔切 係咁問我幾時有

果陣睇S5睇到半夜差唔多一點，去到Ozymandias之前果集
最尾個cliffhanger好痴線 但我見夜啦，睇完就起身話差唔多啦聽日再睇準備熄機
跟住阿媽即刻鬧我係咪痴線 叫快啲繼續播

陪阿媽睇完brba仲可以導佢睇埋better call saul
我老母就是成功的例子 已經睇哂S1S2
播左兩集S3比佢睇之後又屌今季完左先再通知佢 慣左binge watch

停唔到

睇完breaking bad睇game of thrones
入左頭兩季比佢

套夜班經理好唔好睇

GOT太高lv未必跟到，唔敢比佢睇

如果主要睇人 / 景 ok
但劇情麻麻地，有啲悶

GOT頭一季好亂之後就

我老母睇左1集brba就話唔鐘意

GOT陪老母睇有D尷尬喎

冇所謂我娘好open
我話好血腥好多色情場面
佢話好正常姐夠真實

近排用netflix睇mad men 係唔錯

迫佢繼續睇

我媽都幾驚訝宜家啲劇咁多露點
要同佢解釋返cable tv同普通台係有分別

mad men好多人嫌悶

好正喎

我都有類似解釋過
不過GOT係色情呢方面又真係比較過份

J Jon Hamm

利申：冇睇過

got露點其實都冇乜野
係有時close up條J又真係過份啲

我阿媽話我睇親都係暴力同色情 話睇壞腦
利申：有家人照喺廳開電視機睇GoT, Sense8, Narcos, Hannibal
多p血肉橫飛冇有怕

the amazing race s29 去到final 6 有冇人討論

我完全唔敢係屋企人面前睇sense8

唔想佢哋以為我癡咗線

有冇人有睇Scorpion ?

Mad men好好睇 美術靚到

我媽都好鐘意睇narcos
但佢睇到太投入太緊張，搞到追果排夜晚訓得唔好 話訓唔著諗返起pablo d野
跟住佢叫我平時唔好成日睇埋啲咁緊張既劇

角色build up得好好
雖然我都未睇哂

終於等到sense8 但聽講個肯亞巴士司機走左

無睇Christmas Special?

其實屋企人冇睇 係有時會望下電視

個人比較喜歡睇刺激 科幻 動作類型
The hundred,the last ship, stranger things
都覺得好好好睇
但三套都追得七七八八
有無人介紹啲差不多題材嘅劇睇下

換左演員

有冇人冇睇viutv true detective
有冇cut裸露鏡頭？

"好似"開始拍緊S2

咁快？

如果WW S2 2018上半年播，差唔多要開始拍啦
GOT finale season 2018又係7月左右，如果安排ww s2痴住got年尾播好似好傻
到時全世界keep住講got，ww年頭播分散啲好D

又係啵
因為之前見到有講話第二季有排等

Sense8 不過好多人話頭兩三集節奏有少少慢

我都以為要等好耐先有得睇
大蘿核 really淫

之前仲諗住writer罷工ww s2實死撚硬
如果2018 3/4月播咁就perfect池

想追番啲舊劇
想睇mad men 有無人睇過？

睇緊handmaid tale

頭3集 blew my mind

岩岩睇晒 幾好睇

女主有拍呢期好興既handmaid's tale

你唔講，我都真係冇留意！
利伸：幾年前睇哂mad men

呢條teaser關家姐level
showtime
最尾見到walking dead成件事仲柒多兩錢重

NEW LIES

睇左半集
今晚睇埋佢
個感覺好似the lobster

又係世界觀好正

粗口都cut 埋

on9咁播黎托

睇哂第一集
有Patti

講開patti，我成日認錯佢同margo martindale (the americans個claudia)
唔知點解成日覺得佢地兩個個feel好似

First Trailer For Stephen King's 'The Mist' TV Show

呢個又有劇

大氣電波冇計 播咗粗口同裸露係犯法㗎

真係幾似
大媽feel

咩電視台黎

係咪專播體育那個，以前TNA都有用佢播

好似係Paramount旗下既台黎
btw就咁睇trailer有啲under the dome味

Rumor: Vera Farmiga Joining American Horror Story Season 7 Cast

如果係就好

搵埋個女返嚟

手快得滯

認真
佢地真係幾似兩母女

翻睇BRBA
TED入醫院笑到我仆街

Sense8睇到第8集唔敢睇留言驚劇透

果part係好撚好笑

睇到ep6，條新女幾正
但上集覺得nomi個E death有啲膠
憑咩覺得del哂網上record但捉你果班人就唔會繼續捉 / 唔記得你
仲可以大模斯樣搵個妹同返屋企

呢套好睇？刺唔刺激
唔鐘意睇啲節奏好慢

都係Stephen King既小說改編

幾好睇
第一季慢啲，去到finale先有入戲肉既感覺
第二季會快返啲focus返多啲落主線，但我覺得呢套係睇拍攝手法 / 角色之間既火花 / concept，多過個plot

Stephen King小說改編既劇套套都係爭啲
就算112263中途都係
等睇黎緊jj x hulu果套

南韓電視台用got theme show總統賽果

幾過癮

最後個集正撚到

係咪Castle Rock?

講佢地點樣用自己技能幫其他人

佢地D節目成日用外國劇/戲bgm
其實有冇版權問題

明明睇睇下覺得套劇麻麻地
但finale都係忍唔住喊左

敵唔過命運

Find a woman that looks at you like Elizabeth look at Philip

樓主 我啱啱睇完美國人s 第7集...覺得唔覺今季進度有啲慢

都算係good ending呀

睇曬yes minister+prime minister

覺，史無前例咁慢
好多人鬧今季悶
但我覺得都未至於差到睇唔落既，全季都等緊佢爆咁，下季都finale season

未睇今集 聽聞好sweet
屌 呢啲時勢突然整集咁sweet一定係終極死亡flag
雖然一早預左佢地bad end，但咁搞法最尾實好撚慘烈

有無邊套美劇女主角係靚女
好似地球百子 入面個lexa 好靚女 但死左

‘Alien: Covenant’ Star Michael Fassbender Reveals He’s Working On A Project For TV

如果鐘意佢咪睇fear the walking dead囉 雖然垃圾但可以見返佢
同埋supergirl / cw啲劇班人都唔會樣衰得去邊，但啲劇就冇乜質素

另外可以睇got / westworld，多靚女咩款都有
仲有vikings / penny dreadful

漏左 person of interest

Ftwd係世界級大伏，回頭是岸
啱啱睇完apb女主同女配都靚女不過今季尾1999咁
上面嘅劇都有大量靚女
靚女avg: poi>got>ww>sg
cw嘅話lot同arrow同flash都有靚女, 不過lot第1季要忍下個煩膠女配角(第2季正好多 ), arrow就要睇男主食女同埋係咁換女, flash就有個好煩膠好樣衰嘅女做女主

睇過fear the walking dead 係悶到頂唔順

鬼佬真係幸福，咁多當打電影明星拍電視劇

之前先有個post有人話係唔紅先去拍電視搏反彈

佢都叫唔紅？

果然係poi死忠

好似見過呢個post

poi係連d配角龍套都靚女囉

識J一定係J Control

正呀有法鯊

其實呢度仲有冇人有追The Last Man on Earth,今日有消息fox renewed
尋日睇哂成季s3,集集感覺都到唔上唔落咁,但又忍唔住想追落去

聽日星期五
Netflix又有新劇喇
Master Of None - 好似冇咗Rachel
Anne with an E - BrBa Ozymandias 編劇

冇交待佢點樣真係好嬲, 死左都講聲呀

月尾有套Brad Pitt戲

Natalie Portman大住肚都要客串

Angie Tribeca S3E5

HEA住黎睇 OK

wolfgang有食唔食累事

以為佢會走得甩 點知零交代
status: unknown 假假地都係control，但下場搞到二打六咁

我有興趣睇下面呢套

好期待佢遲啲套劇

睇完今集the americans
好撚正呀個wedding scene
Mikhail Nadezhda

Naomi Watts

呀呀呀呀!!! 終於出喇

女神呀

開始睇Fargo S2了
哩條女唔算靚 但好夠肉地

巴打做咩成日影mon上黎報到進度

original of glen做mud 9....

老老豆豆，張張都影得幾衰吓

竟然有人都期待呢套

sheshe

點解唔就咁cap圖

Anya Taylor-Joy, Maisie Williams Set to Star in 'X-Men' Spinoff 'New Mutants' (Exclusive)

Anya Taylor Joy bb!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Powerless Cancelled at NBC

‘Making History’, ‘Son Of Zorn’ & ‘APB’ Canceled By Fox After One Season

American Crime canceled by ABC despite Emmy wins

American Crime算高質都cancel

once upon a time 女主第七季會離開套劇
利申番未睇第六季

有冇人知breaking bad邊度仲有得睇？
Vmus個網死左

Netflix

呢個一定要睇

'American Gods' Renewed for Season 2 at Starz

以前好鍾意OUAT
但我睇到第七季頭一兩集
已經好厭。。棄左
故事發展跟人物關係愈來愈錯綜複雜 一時失憶 一時黑化又洗白再黑化 wtf
同時又好多bug
睇到冇心機
成日話happy ending
好煩
支持女主角離開

好正 Netflix每個星期五都有新劇
但點追得切

絕對認同
btw 我好唔鍾意snow white

隔左幾年 今日終於睇完brba

why take so longgggg

編劇嘅錯

‘2 Broke Girls’ Canceled By CBS After 6 Seasons

預左
越拍越唔好睇

都拍到冇乜好拍, 係咁loop max/randy雖然有時係幾好笑

笑點重複又重複

2 broke girls同once upon a time我都好鍾意

點解搞成咁

原來佢地有出Scream Queens 片
好好笑

屌 仲唔renew SQ

SQ第三季我覺得有d危機，因為第二季真係麻麻

S2收視好差 比起S1真係冇咁好睇，但有D位都keep到幾好笑
我覺得呢套野起碼好睇過AHS

有無人睇緊Silicon Vally ?

好忙，無時間睇劇
利申：入來叫吓春，無嘢我出返去了

仲未睇今集fargo同handmaids tale，sense8仲係停左係ep6
twin peaks下個禮拜開波，hoc再下個禮拜又殺到 點睇

Me too
2bg追完無得再追
OUAT唔知追唔追落去好

基本上後期我一見到belle果對就已經係咁屌編劇
可唔可以唔好再玩我鐘意既呢一pair

有D興趣但次次想睇果陣都搵唔到齊既片
遲D等屋企裝番個now先追

有裝now但唔想用hbo睇
冇英文字幕

HOC
仆街sense8都未得閒開始睇

劇種+Naomi 無得唔睇

2 bg 整多個final season都好丫
而加完全爛尾

好彩new girl renewed

比字幕組縱壞哂 就算睇netflix都覺得冇英文字幕好似爭啲咁

淨係追每個禮拜播新一集果啲都已經好忙
sense8呢啲真係冇時間睇

Netflix出劇好頻密
Sense8一次過出晒唔係唔睇先啊嘛

個人覺得一次過出哂反而冇咁大動力一口氣追 (橫掂都出哂擺喺度，慢慢睇都唔遲 )
個個禮拜播果啲就唔同，睇完又可以跟手追post睇討論，成件事好新鮮滾熱辣，全世界都淨係討論緊唯一最update果集，又可以傾住期待下一集
相反netflix如果唔係一出就發哂癲係咁睇，基本上你慢過人睇成件事就攤凍左過哂氣

Agger

binge watch
下下趕頭趕命睇哂佢好辛苦，消化唔切之餘又冇得慢慢enjoy套劇miss好多野，就算幾鐘意套劇都唔會咁趕
同埋另一個重點係
宜家每個禮拜播緊果堆劇好睇過sense8

The Gifted: Official Trailer

唔知點解覺得呢套野完全唔吸引
掛住legion

睇amy acker

唯一賣點 但好多時靠一個人係捱唔到套劇

今朝拎左BAFTA TV comedy女主

American Gods

上集條J 笑左

有冇人睇過hbo的the newsroom

有，好好睇

bobby axerold

如果newsroom係呢個年代先拍應該會再神100倍

Olivia Munn

Jim Parsons 結左婚

'Scream Queens' Canceled By Fox

屌你老母Fox

永遠懷念scream queens
RIP

呢到有冇人睇blindspot

仆佢個街，驚中wanna cry，backup咗部機成晚都無睇過劇

我比佢的opening speech 吸引咗 今日睇完season one

佢講日文J死人

GIRL!
Don't call me girl

leftover終於追到live

未睇唔敢入leftover post

第五集未有劇透住

agger

The Crown's Claire Foy is the frontrunner to play Lisbeth Salander in ‘The Girl in the Spider’s Web’

吓唔撚係掛

好野

咪玩啦 黎黎去得果幾丁友邊會有人劇透
又未有字幕

‘The Handmaid’s Tale’ Star Elisabeth Moss Looks Like A Shoo-In For A Best Actress Emmy Nomination

Moss要贏呀

BLL撞正Feud真係

屌琴日迫住冇字幕照睇

江皓昕：The Leftovers ——如果電視劇本也能贏諾貝爾文學獎

無睇篇文，驚劇透

ep1我都係睇英字
但ep2開始聽唔明就放棄左 死死地氣等中字
通常星期三睇

無劇透唔使驚

總有一些劇集是你覺得超級無敵我愛你程度的好看，好想推介別人一起去分享喜悅，身邊愚民卻忙碌得沒空理會，最終只能剩你一人繼續孤芳自賞。那種觀影感覺是神聖又孤獨的，彷彿你終於聽到神諭，身邊人卻當你是在山頂上造船的瘋子。於我而言，The Leftovers 就是這麼一部劇集。過去幾年，我從來沒有放棄過當一個零佣金打手的志願，每每有人講起美劇，我總會自發提出這部 HBO 劇集，極力推薦、乞求、威脅別人去看。然而，地球依舊自轉，我的傳教任務還是兵敗如山倒。故來到 The Leftovers 第三季，也是 HBO 公佈將會是最後一季，我已經不存任何希望，視死如歸地作出最後一次呼籲，這是世人們的最後機會：「請停止浪費生命，立即放下你手裡在做的事，滾回家，看這劇。」

屌佢呢段野好撚有同感

''吓 唔係下化 睇左幾集啦 好悶喎 都唔知佢講乜 亂七八糟''

the maze isn't meant for you

練下啦
成世睇中文咩
leftover算易
silicon valley啲it term又難又講得快

但係佢話Ww好睇喎

Newsroom先正，啲語速快撚到呢

leftovers s3e2啲放射線term聽唔撚明呀
星期1又未必得閒睇住, 星期2又要睇bcs, 等得黎星期3都出左中字

silicon valley一定要有中字先睇

Leftovers唔係睇表面野既人可以理解

Btw上面篇文講得幾好 記者識貨

原來am730上個月都有講過leftovers

會唔會喺巴絲打寫？

強烈懷疑篇文係你寫

佢話BLL係爛劇

比佢講中哂啲心聲

人格分烈

約佢出來隻揪

分裂

頭先突然失憶諗左好耐都諗唔到個正字

Preacher S2 promo

雖然我都覺得Feud好睇過BLL，但BLL冇佢講得咁差掛

睇trailer嘅話sarah個套吸引d
好彩睇佢個樣唔似做煩膠老母

sarah新劇有trailer?
呢套trailer睇落d cg 個故事又典型+普通咁，諗起heroes reborn
覺唔覺佢一做返老母個樣即刻殘左 冇得扮後生

silicon算簡單 反正啲IT TERM睇中文都未必知咩黎
hoc就真係聽唔明

[ quote]
咪玩啦 黎黎去得果幾丁友邊會有人劇透
又未有字幕[/quote]
討論POST有劇情好正常姐

我己經放棄去理點解

btw legion係咪都係咁

hoc同sherlock爆seed一樣
就算有字幕都唔知佢up乜

今晚開邊套新好

making history 已砍

第一集已經知唔會長命

Leighton Meester

上集得我一個討論過少少劇情，樓主潛左，冇其他人再討論
根本冇人 何來會有人當日入post講劇情呢
迫人講埋哂啲殘酷真相出黎..

最後揀左the crown
第一集已經好痴線啲景好靚

就黎追完season 1
wait me

未追返晒之前漏左堆劇呀

有呀但係好似要轉IP, 比微博條link你
不過呢套cg都麻麻地

見佢今日d相殘到爆, 得罪造型師咁

睇AMERICAN GODS 的士司機個PART睇到 係咪正常

我特登google番.
本書入面同個motel 女人一樣, 對主線係無影響

legion既mind fuck同leftovers既mind fuck唔同

the crown根本唔係劇
電影級

未睇
月尾hoc又要睇幾日

唔使急 S1咁抑鬱睇得咁快會sad死人

請停止浪費生命，立即放下你手裡在做的事，滾回家，看Leftovers。

該劇主要圍繞類似虛擬現實的科技展開，Sarah扮演人質談判專家瑪拉，精通人類行為，在遭遇一場悲慘事件後，去一所大學當了教授…
一個叫【幻影】的虛擬項目出現意外，有些人進入虛幻世界之後就不再出來，像是被困在了裡面，真相可能遠比想像的複雜，瑪拉又被召了回來，去拯救那些普通人，她發現拯救別人或許也是在拯救自己...
6741

就咁睇佢新劇造型覺得佢個人好似黃左又乾左

你係咪有睇過書?
我睇左4成左右但唔知點解覺得對套劇冇乜感覺 明明睇書果陣好吸引
拍出黎好似散收收咁

己經J左幾次

啲Somewhere in America係用黎補充下背景同側寫美國呢個移民國家，同主線差唔多係冇關

Neil gaiman 你當佢流架？
其實我覺得拍出黎都ok wo

咁書同劇始終個media有分別,可能因為頭幾個chapter有啲慢熱同中間插左somewhere in America，所以睇劇有散收收嘅感覺姐

Leftovers 睇到S3E3
痴線3集都咁正

keep going

冇當neil gaiman流
casting ，拍出黎靚係靚但驚玩visual玩太多搞到故事表達弱左
Hannibal finale season果陣都係咁 too artsy

同埋佢地好似諗住拖長黎拍 拍幾季
S1完果個位都唔係去左好遠 本身小說都唔係快，劇仲要拖到內容咁慢

this is so fucking gay

EP4仲好睇呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
利申未睇EP5，如果睇完應該會答你EP4 EP5仲好睇呀!!!!!!!!!!!!!!

ABC新劇，House班底

仲係形住佢係變態仔

宜家先去到chapter 5一半

legion同the young pope
今年上半年兩大未必完全睇得明 / 但又會令你覺得好好睇既新劇

原著我睇左一半都冇
但之前特登走去睇下佢地諗住season 1 finale停喺邊
點知距離我睇書停果個位仲早咁多就收工

學Damon Lindelof 話齋唔可以Binge睇 消化唔切

淨係睇左第1集

arm arm撞到有條女叫jessica hide

呢套野睇完果種餘韻同情緒上既衝擊係令人唔可以即刻接住睇下集

又一個浪費緊生命

(靚唔靚?)

睇新聞話bryan fuller嫌唔夠GAY所以重拍希望再GAY啲
未睇今集

冇時間睇 fuck

nope
normal

問佢有冇睇過utopia

今日最新果集the americans好似好精彩
見到個個瘋狂讚緊

Freddie做醫生
原來係泡菜劇改編

大概講咩，粉字睇睇

之前睇新聞見佢好似負責做writer+男主，遲啲開套新劇喺返bates motel個台度播

淨係j口音都有排j

冇仔細睇 廢事自爆
但睇反應感覺好似E迫阿婆自殺果集咁既級數

想佢有d突破，唔好再做有精神病嘅角色

仲有兩集就finale，要開始build up高潮位喇

人人咁快出咗中字

新post

you開啦懶鬼

1

10

100

1001

1001未